[MMORPG] 科隆 Corum Online 私服 - Kaien's Revenge Server

Corum Online是一款新型態線上遊戲，本作除了在2003年於日、韓上市時引起矚目之外，也被評為2003年最有內容的重點遊戲。
本作故事背景圍繞在AFONONTRIA大陸的第三世紀，達斯泰德意圖侵占水晶封印的魔力，使得大陸瀕臨崩解。在聖騎士隊的號召下，英雄們深入蠻荒地下城，搜尋水晶、奪取要地以正面迎抗達斯泰德。
在「Corum」中，有多達3000個地下城可供玩家探險，皆為經濟和軍事的重要領地，並可以佔領經營。同盟或領地的擴大會影響到領土主的整體實力。玩家在本作中是扮演領土主或遊俠，在深入各式各樣的地下城冒險旅途。

正服官網：
私服名稱：Kaien's Revenge
語言：英文
網站：
臉書社團：
下載網址：
註冊方式：直接在帳號及密碼的欄位輸入相關資訊即可
更新資訊：GM正在開發新裝備，新box，新守護，新地圖及修正一些錯誤，預計近期會套用，敬請期待！
遊戲影片：

福利：EXP, 裝備掉落, 衝裝機率大幅提高, 物價低, 假日EXP Double
Tg：fkthepopox2
有問題可以係到留言/ TG我

隻Game都好舊, 10幾年前
希望搵得返以前台服D老手

新手都非常歡迎
不過要D時間上手

仲有冇人會玩online game

有冇老手相認

輕鬆單機冇難度
1/10

2/10

3/10

4/10

去到10都冇人認 我自己摺埋算啦

5/10

6/10

7/10

感動 台版老手

好耐之前想自己整私服,但是唔成功. 好似個sql 有問題,自己唔識所以放棄左

唔好摺呀

聽日dl 玩好難得有香港人開，求下你唔好摺

嘩 滄海遺珠阿
終於有同好

輕輕一推